垃圾銅鑼灣韓國餐廳Goobne

Blame the victim
唔講其他同事係咪一定因爲罷工返唔到
今日交通情況正常係咪要彈性處理
仲要怪其他同事唔睇更表？
Kate我想講我睇完都返唔到
因為我係特登罷工唔返
光復香港 時代革命

收到

好波

Kate 係Supervisor?

d客全部係到等緊？ 你講到咁多員工遲番你咪唔好開門做生意住囉

真係咁好生意咩

又係d餐廳經理當正自己係老闆

成撚日放工去食
經理咁西都係不了

Kate係普通full time

推

垃圾員工

自推

光復香港 時代革命

垃圾

你同事好型

又係呢啲揸住雞毛當令箭, 間餐廳佢嘅咩, 咁緊張做咩, 無人返咪遲啲開, 咪照同客講同事返唔到工囉, 上曬新聞啦
唔通8號風球你又照開呀

咁就屌到佢收皮啦冇料扮大袋

邊個

你上司之後講咗咩

直接叫佢食屎啦

冇回應呀垃圾公司

靚女? 靚女就原諒佢啦

push

樓主好波

唔撚返 係以後唔撚返

佢平時on99咁款
估唔到咁有料

上去嗌枝水坐成日

想睇埋後續

死傻西繼續日日準時返工啦

平行時空?
唔知今日咩事?
塞成個鐘都問得出

罷食

咁無人性, 特殊情況唔識特殊處理?
平時都有幫襯開, 以後唔會再食

Kate住廚房？咁早返到去？

走哂grp

唔使返工都可以鬧

比埋更表咁多位睇

除咗kate其他遮名會唔會好啲

需要抵制?

好難食 不會再幫襯

我有諗過
但街上隨便搵十個都可能有一個叫peter

我之前係tko goobne做 ，本來想轉cwb，好彩！

推啦，幫你出名

即席劈炮果位同事

又少1間餐廳去

佢好似夢遊好多次啦

普通full time都咁惡？屌柒佢啦

大家可以去買枝水
10蚊坐成日

做過呢間野既分店 d女同事好撚閪

Push

下文呢？

Kate深潛

好有風骨！respect

得 收到 唔會再食

on9 Kate

等我下次去表場 kate 呢個咁好嘅員工

然後飲水飲一日

Send email去韓國公司投訴啦

果陣新開，同個frd想去食
一去到個韓國oppa臭面到仆街
立即走
永不幫襯
得你一間韓國炸雞咩

d餐飲界文化係咁撚樣，經理就同d full time 圍威喂，恰鳩d part time 散工

當正間餐廳係佢咁撚樣

塞左幾個鐘添呀

屌你老味kate奴性有冇咁強
普通ft係到扮哂野

聽日你應該冇客會等你serve
Goobne老闆，快D多謝牙Kate啦

樓主你地頭先係咪十二點半左右先返到？
有幾個客自己坐低

樓豬係peter 仔

今晚提佢起身屙尿

我冇嘢講

集體quit啦

好撚多人都係咁

之後kate覆咩？

我都想知

炸爆呢間19公司個ig

只係普通pt

Kate姐自己做埋佢啦咁勁

我唔係peter仔

消防合唔合準則
環境衛生唔衛生

好👌

人地講兩句野就話擺食

已經上ig問左
等緊佢覆

仆街死啦呢啲黑心高層
我公司個啲又係咁
完全冇同理心
遲個到對你公司又冇好大影響 點解係都要為難人
狗西！

Kate正唔正

臭閪Kate

大家可唔可以睇下呢篇
［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

低層黎

應該肥婆黎
通常肥婆先咁臭西格

咁就行撚開啦
打工仔炸 當間舖自己開咁 傻西

傻西Kate

呢種人就算真係自己開舖做老闆都好快收皮
無同理心唔識珍惜下屬
堅持無謂規矩嘅垃圾注定唔會成功

我地韓國manager近排返韓國唔喺舖頭

睇黎又多間日牛，一個staff反轉成間公司

本身仲諗住去試呢間嘢
關公們識拆啦？

呢d餐廳工番唔番都罷
東家唔打打西家
仲要係普通full time, 又係西女人一個

法國做餐飲d full time / 經理, 大部份都係鳩

第2個TEXT好惡跟住第3個TEXT好有禮貌

推韓國嘢係咁

我係政府番工
今日都遲大到
上司雖然係藍但都理解, 一早WTSAPP佢講會遲, 佢都係覆我OK
做人基本要有良心同理心

cap埋之後果D啦死白痴，

唔係低智低學歷嘅都唔會做飲食啦

冇人會覆架

想睇埋之後對話, 最精彩個段冇左

有若狂潮

仲未有kate圖, 推推先

食屎啦屌你， 又做依種野？

推到佢仆街

推到kate仆街

垃圾kate
留名等圖

Ig冇用，個老闆最緊張openrice
之前搵打手推上第一，拎左第一個負皮果陣係咁屌9 tst 經理
所以大家唔好上openrice 負皮同留言數臭kate

之前做其他分店都幾多係讀緊u
啲oppa都係，啫係非法勞工

We7 icon

之後個kate點
下面d人點覆 好想知

成間鋪得4個full time都學人串咀
Pt一齊唔撈 睇你點開鋪

各有各做
不分化 不割席

呢件事以我所知
一個full time 已走

咁做乜鳩
關佢撚事咩

Kate

猛!

原諒左 大家唔好再推

我唔撚返 好型！
同埋我相信個餐廳經理平時都好黑人曾，員工先會咁

Kate: 人已經屌咗 係咪唔識睇?

毒舌毒撚

希望katebb真心改過 見到我個留言會回我wts

比我屌返次就原諒你！

真心問朝早有咩食

你個名

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

垃圾食物

之後無人再講過野。

反而kate quit左group

之前旺角個間Goobne都係 好仆街
每年都養一堆韓國留學生 更就俾晒佢地 但係就成日都唔做嘢 淨係圍威喂
對啲香港pt勁衰 但係其實佢先得個一個韓國manager係full time 其他香港full time走撚晒 都on99
自始我就好撚憎韓國人

出現了 同事

點解做餐廳/零售啲人成日做到當左自己老闆咁？

kate反而比人炒左 老闆話你屌走哂我d員工

Kate到底咩樣

佢經理都唔係，只係普通全職。
利申：已resign,仲有佢係北姑成日扮韓妹

出現了

OK, 呢間無下次

幫你手port佢去韓國總公司？

各有各做

正面呢，怕伏

有無佢全名呀 無全名好難port

聽講北姑扮韓妹喎。唔沒怕，一定伏。
心地唔好，奴性又高，點會好樣

吹？依家係唔撚食

我發現叫親kate既人都好西

最撚好笑係個八婆只係普通ft

我唔撚返
真心型爆

IG private左

賺少左關條女撚事咩正傻鳩

Kate 屌你老母臭閪大陸雞扮咩香港人啊？

搵到佢ig?

well done

希望係真
不過都係嗰句 fact check左先好慶祝

圖呢

你係老闆，無哂員工會唔會屌kate

啲黑色筆痕... 睇真少少已經見到電話同名

手兄電話黎

好撚型

臭Kate

quit 得好

我先

佢唔屌我屌！

俾我J撚死佢

Kate姐，你冇睇新聞？
睇到佢講啲野，就諗起啲不理世事，但少少野就屌人個啲死港女

背多分,應該ig相全部都snow filter既臭西。求全名 如有 port佢要全名！

facebook冇留言轟炸既？手足做野！

樓主有冇相

Openrice有用啲呀

想要樓豬本人相？

出哂號碼呀巴打
快D report呀

好同事下次遮好啲

Kate啦緊係 想睇盧山真面目

PT此post 已完
不嬲PT 大撚曬, 叫個FT 醒水D 啦

等你老母咩等 冇人手唔撚識落閘關鋪?

原來北姑黎

臭雞

打撚曬韓文咁屌你做炸雞既大陸西咋 以為自己真係韓妹

推呀 推到佢仆街

Lunch 有時同同事去食
唔洗去啦又

笑到仆街

幫佢罷工啫

有相未

有冇好同事

樓主 佢有冇搵你屌7你放佢上網？

有樣野叫打死都唔認

一齊同佢講我地唔撚返啦

唔少人唔返

5個pt返11am

老細都未嘈，垃圾Kate jm9

kate搞到公司之後都冇生意

仲要又係銅鑼灣

罷食了 多謝kate

openrice冇用 有審查
可以用錢洗走負評買正評

明白

去過一次，班侍應個樣西到

以前係果到做，係老闆金小心好撚care openrice

老闆金小姐*

唔係上面串人串得好威㗎咩 做咩俾人屌兩野就退群 大大個人辦俾你睇咩係怕事港豬
話說佢退左點同啲同事溝通

不過講真
就算間鋪頭炒佢都無所謂啦
又唔係D乜嘢工

希望老細唔好炒佢
比多啲嘢佢做
做到佢仆街啦

打工奴隸嘅心情我哋又點會眀

咩年紀呀佢 學人扮老屎忽

食過一次都唔好食

光復香港，時代革命

你梗係想屌 排下隊先啦

j唔落了 sor

等我估下你係邊個

臭閪kate

OK唔會再食

Quit點解要講sorry

呢間野請好多非法勞工
請埋啲未夠秤既賣酒
仲有好幾隻拎住學生visa既韓國留韓生

[遍地開花] 我們是牛奶公司員工

push

嚴格黎講都唔係manager啦

塞成個鐘好奇？ 我塞咗兩粒鐘先出到去

Kate 日日自己睇更表自己食曬啲雞去喇

屌你老母做爛市

Quit 嗰位好型

狗也不屌

kate 喎係間餐廳做耐啲就以為自己大曬
quit得好呀，pt 東家唔打打西家姐，後生仔大把前途搵份人工高又返得舒服嘅工啦
不過如果果個ft kate比人炒左就

當我冇講過

屌我陪你辭

邊個話我part time

我指whatsapp group話唔撚返果個
sor 係我講得唔清楚定我理解錯左 究竟佢係pt定ft

話唔撚返𠴱個係ft黎

我係佢個fd

依啲咪傻閪囉
出得果小小錢 榨壓人地要同你賣命
貪你間餐廳啲咩呀

之前同佢嘈完quit左
個臭閪仲鬧埋我個一齊做嘅fd

利申:前員工

Jin 好人黎

食韓國嘢本身已經夠戇鳩

本身間餐廳已經夠垃圾
又唔好食又貴

死傻閪
睇少啲泡菜壞腦野啦
以為自己韓星呀？！

辭職還辭職
記得睇返自己過左418未呀
有拖糧拖假記得要追

都話我成日食
我都覺得佢好可愛架haha

Kate姐好惡呀，本身仲想去試下間餐廳添，
去到會唔會俾kate姐姐問候全家㗎
不了不了

樓主型

乜野中文字黎呀又嘎又撲街鬧人都學好中文先啦

kate都幾靚女
已經原諒左佢

一個正常嘅香港人有幾可會用「嘎」依個字呢

十足十班廢老同支那婆

英文名係咪a字頭！

Goodbye啦

lm

屌你老味 番少一陣洗死咩 樓主好波

大陸西係咁

佢地好快就唔使請咁多ft 返工

同事最錯係講SORRY

好撚柒呀

又好似幾靚女喎

死北姑

打埋d大陸用字既

同大陸啲「精趙」一樣樣
普通員工卻當正自己係老闆咁

重口味

Feel到就黎上報
記者朋友

其實好似唔關間公司事。。。

小頭控制大頭

警犬失職關唔關警務處事？

交比我班你地屌醒佢啦

支持quit
飲食要搵過相信唔難
呢份閪工唔做也罷

Goobne已入黑名單

如果老細因為咁奶左野。。。

發夢見到間公司成日請d垃圾foodie上去食野做打手

吾知聽日去拜吾拜訪倒Kate姐呢

個樣好淫賤

用韓文dm左佢一句都唔覆就block 9左人
等我dm負責既韓國人先

一定係用拼音打字既大陸閪

依加仲返緊？

WhatsApp佢佢覆wo

返工應有態度！支持你！

好陰毒呀
推到以後無公司請佢！

覆咩

吾

I

暴你老母！想報仇既同我入黎！

唔反了 咁靚女

你提醒左我未unfol

又可以update罷食list

打字都有口音

睇得好辛苦

大陸閪嚟㗎喎

好撚柒

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

屌佢講嘢咁撚毒
抵死啦

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

夜媽媽打過去問候下佢先

叫親啊kate都係8婆

所以咪係韓國餐廳扮韓國雞

好簡單，全部pt一齊quit，做撚死佢地班ft

吾你老母

Up

Report阿 有電話

老銅啲餐廳後樓梯好似無cam

woo

想睇下一個message Kate覆乜

臭嗨 係咪中學未畢業就出黎做雞？

哇屌

同樓上post個張相爭咁遠

自拍加重filter 豬扒都變女神

有波想屌

假架啲奶

呢間公司不嬲對員工都刻薄
418無，遲到1分鐘扣30分鐘既人工，無休息時間之餘，食飯時間仲要得15分鐘。由開張到依家3，4年pt人工一次都無加過，真係狗也不屌

屌左先

Pish 罷食

搵唔到ig so sad

好大個官威啊
你估你餐廳有寶咩，唔返咪唔返

見過goobne老闆

垃圾臭閪

Kate姐係唔識反省架！

嗰陣北姑味......

連最基本體諒都唔識既人

冇所謂
我做第二行都得
怕咩
何況我唔覺一個咁嘅北姑會有推到成行唔請我嘅力量
我驚係成行唔請佢多啲

i

Push!

以後無客

聽日打電話比佢先

本身好鐘意食個蜜糖烤雞
屌 以後無得食都唔撚食

有冇後續

良心不適用於社會垃圾身上

真係嬲嘅時候仲會打呢啲emoji好撚好笑

但現實係世界有佢先唔得

講既會唔會係佢？

5266 5181

我淨係知男服務員係唔撚做𠴱位

又係啲港豬港女

btw樓主小心自爆

冇文化嘅大陸西，鬧人淨係得啲有鄉音嘅粗口，完全冇內容可言

已經近乎花式自爆
根本舖頭嘅人都知我邊個

飲食業咁辛苦
點解唔做雞瞓響度收錢？
Kate 我願意做你第一位客人

話唔定佢已經做緊呢

淨係睇字都覺得有陣嘅大陸味

自己放假就巴撚閉 問人做咩返唔到
平行時空?唔識睇新聞咩傻9

有冇人肯每人比10蚊 入去買支水
坐低望下海 睇下天

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!

佢會返工 我地實去幫襯㗎
有冇得book定枱去飲水

送你一程

加間野入blacklist個post度

屌佢老母大陸西

想屌

落左妝 對眼一條線 屌

驚比人放上連登？ 而家日日批鬥你條臭西呀

垃圾唔能食

食過一次
不了
D雞 Jolibee都好食過佢

仲以為我留comment

組團繁忙時間（午餐/星期四至六嘅晚餐）入去坐，之後去幫襯其他餐廳下午茶/晚餐/宵夜

Hi 臭雞，你仲未死咩？

睇用字就知係大陸閪

老老豆豆 佢又無話炒你又點
加上擺明佢北菇 咁點解你覺得佢會撐黃
家下仲擺人ig上黎又迫間餐廳炒佢
同連登仔最不恥既cy有乜分別
呢個post真係無眼睇

良心?
PT因為塞車返唔到工 你又咁冇良心走去屌鳩d PT

佢想撲你個臭街喎

下下都淨係識屌人

佢啲良心就真係比狗咬

kate？

金小心

想知Kate 仲有冇返？ 想去丁下佢

一定有啦 人哋咁謹守崗位 10號風球都一定繼續返工啊 如果唔係有好多客人等佢開門點算

睇到眼生癌弱智打字先會仆都唔撚識打
打字都有口音 仲要脾氣咁撚臭 咩人黎

推 搞大佢

打字有鄉音

又轉名又唔撚應機
老銅小心俾人執去後樓梯呀

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

扣人工犯勞工法

玩大佢

啱先睇IG 有人幫北姑Kate del晒cm

要玩9佢好易JA
巴打去食時,知點做啦
睇下D老闆高層會唔會保佢囉

呀樓主
對唔住我factcheck狂上身
iphone冇save contact應該係下面會有細灰字叫你add做contact
你呢個係save咗個電話號碼做名嗎？

Set左隱藏最後上線時間就會咁

唔係呀 單純冇save電話

符合國情

實可以

不嬲飲食part time先係最惡，未由得呀kate自己做曬佢

香港普遍戇鳩現象
大撚把舖啲人都係戇鳩 呢啲閪人幾撚時死曬佢

普通full time，即係可以隨便鬧隨便投訴啦。收到

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

做炸雞都可以做老屎忽
真係抵你一世做炸雞啊臭雞mk妹
實係啲以為自己好撚索個啲傻閪黎

唔洗咒人仔女啦
我以家就咒鳩你條八婆kate躝返去做中國雞
仲要冇人屌個隻

大灣區

想屌求ig搵丁圖

on9公司 玩大佢